原來深水埗文記係黃？

點解後尾會比人話藍？

黃唔黃問過我地兒登班書記先

唔夠黃便是藍

係有班人無啦啦砌佢生豬肉

黃又藍

開頭話警察有折呀嘛

是旦啦 依間黃藍都咁多人食

下面留言

其實個社會運動都玩完啦，仲執著咩黃藍做乜
唔食藍店共產党就會滅亡咩，咪咁幼稚啦

好野 五毛發現案

又BLOCK得

之前我記得佢學生免費喎

話聽到入面啲阿姐撐警呀
員工藍 =鋪頭藍 =老細偽黃

認真唔覺呢間好食
但成日排晒隊

喺幾個地圖都話係黃一段時間

咁你話我聽除咗食人血饅頭之外仲有咩方法可以反共

呢個concept 唔怪得王宗堯話lady m係黃

支持文記

師兄有道理👍
政府都唔應該追殺控告黃c
即刻釋放梁天奇
大家當打和super

有一批總之同差佬有關就當晒係藍
但佢真係黃就得

襟錯正評左

唉block返算懶得晒時間

老細係退休狗，當然你可以話退左休改過自身，又可以話有白警

ching好勇
係呢到講真話

偽黃

改個名平反六四就會滅亡 , 應該係咁

總之而家敢當面公開講，咩都得啦

原來佢以前都係黑警

又bin c

之前以為係偽黃.
睇完呢個訪問. 如果係扮既. 都抵俾佢賺.
之後會食返

唔追殺黃絲都要拉返元朗班黑警同鄉黑，仲有亂斬人個班藍屍

又大眾點評有貼紅紙，係啲on9 先以為佢黃
藍扮黃都仲咁多傻仔食

又BLOCK得

今次關唔關渣狗同水門事

睇落就唔似⋯ btw 佢哋班渣粉紅原來早幾日走咗去一碗一碟Facebook 搞事

食你既龍門啦 南亞狗

日日食咩

原刊日期：20191126

你咪其中一個兒登仔

呢間唔洗罰都滿哂人
好好食

真係好撚多人而家

文記好似係前警司開個喎

黃佢老味！佔中時咪日日屌鳩後生仔，而家生意跖好就話自己黃。

真黃定假黃係呃唔到人

撚係黃咩 之前重貼支持 區選既藍陣既人 唔通又係樓面啲啊姐貼既咩 屈落去樓面到就得？ 樓面啲人唔係老世請既？ 樓面啊姐屌鳩學生個時唔出面講 唔抄左佢 依家上水話自己黃 咩心態自己諗

屙尿就黃啦

好正比錢黑警
一路數錢一路笑班傻仔

連登班書記咪又係班名毛
帶頭批鬥係佢地,話人連衛兵又係佢地
自編自導自演一條龍引黃圈內鬥

連仔要玩黃藍毛狗大溶爐就預咗係咁
黃圈資訊千祈唔好信連登

如果文記係黃店咁全港都係黃色經濟圈
講真我甚至乎可以接受美心變黃
但文記個底根本係黑警。。。點黃呀

本身就深黃啦

你好驚全港鋪頭係黃圈咁喎

玩咩撚野，港共一日唔倒台一日都唔完

起底
Block

其實個運動都完咗啦 依家拉班亂斬人既藍屍就會平息到黃絲咩 唔好咁幼稚啦

藍

你唔食大把人食

利申:唔清楚立場食清楚立場既未得

你都好勇
衝出黎俾人block
黨又少個AC 用

公道講
佢夠膽係壹週刊話自己係黃，都唔簡單
但我就唔會特別去食囉
有確定黃既，就幫趁左先

王喜？

On9仔
成廿幾三年前都屌
王嘉以前夠當差

黃唔黃唔知，但每次經過都見到好多後生仔排。
我覺得幾好食，但真係偏貴，好少食。

不過是旦啦，到cctoy 都排隊食，到時就變黃嫁啦。

佢生意有唔好過咩
成日都排長龍

黃絲想食嘅就自動變黃店

勁過美源髮彩

反送中前訪問過啦
個條街全深水埗最貴租
佢20萬月租一間舖位
佢4間店唔扮黃點交80萬租

從來都無人話兒登係黃架
唔好以為有坑爭之後先有兒登啦
兒登一直都有 唔好講咩點解有班人係藍
藍個班仲早過你地用兒登 唔好諗住趕班原住民走

你on9？

0:40

黃色水魚圈pr發現

條撚樣比人革職姐

早個排 踢完波一班人夜晚晚去 老細請過我地飲野 又話我個fd幾大隻喎 係咪行到好前 仲問我地夠唔夠食

係

等生意人醒一醒 原來黃圈啲水魚錢咁易賺

佢地班友比人踢爆最多咪執柒咗去開過間新舖

未反修例前佢間舖痴住公民袋poster，點都未到藍掛

戇鳩先食文記，貴得嚟份量又少，理撚得佢係咪黃

Blocked

如果唔係佢整身點都多人食一早俾連登仔批鬥死左

咁出名大把人食啦

呢間嘢
唔理佢係黃定藍都日日排長龍
不過講真
好少餐廳敢喺鏡頭面前講自己係黃

佢有join capcoupon架喎

唔理佢係咪黃？
Block duck

到底依家點先買到碗麵堂食
咁複雜

你鐘意啦，柒頭

周圍問人係咪前線？

其實好難 旺角某黃粉面店d阿姐藍到黑又點計

講真有d工種要請人請到你班連登大帝做咩
到頭來咪又係要請返班姐姐

藍扮黃，咪再推上黎洗底
快啲執柒咗佢

真 隔離任你點仲好食食過一次不了

一定好過而家班戇鳩仔食黃店啲人血饅頭抗共

最開頭好似係老闆同老闆娘同狗有關係。

果陣未有國安法果陣有10幾單 fc，全部列哂出黎同最後say 咗佢係黃。後面加番句由食客自己決定。

為保障黃店，所有原因係立咗支安法之後del 哂。

呢啲要keep 住有留意開既人先知。btw，樓主請pin。

以前好鐘意食

唔覺得文記要扮黃吸客深夜經過都排長龍

公道講句，間野本來做遊客生意。我記得係成粒催淚彈車落佢間鋪度先開始轉色，藍扮黃未至於既，印象中佢又無做仆街野。

屌你老母真係垃9圾

一定係食美心 支持返藍店

咁我做美心咁美心咪變咗黃

根本佢唔洗扮黃

深水埗街坊會facebook嘅當區街坊討論咗好耐，結果認為文記係藍，所以我信文記係藍

做開生意一定係人血饅頭咩
唔係就冇哂錢賺

我聽日就去考公安
支共變黃

以前喺腦場返工呢間嘢都冇咁旺場，食過又咪普通車仔麵，依家見親都排晒隊，大把人幫襯
就算係黃都唔駛專登去食

屌你唔好出年先講

之前好似話係深水埗有tg佢即刻落閘同埋屌啲示威者阻住佢搵食

典型連登logic
屌佢老母

好撚柒

我都見排晒隊冇乜幫襯過
都叫幫襯過一次
冇記錯就

你老母你收皮啦

出現了

推 哩間被人屈咗好耐 雖然都係排曬長龍

太撚貴唔抵食

我次次食都係果幾樣
宜家難食咗

講事實

運動之前已經多人到仆街
講真 洗撚扮黃？

又有咩消息其他人信唔過，你講就信得過

咪扮嘢啦，女人個格衰到仆街，背後成日屌鳩d學生，阻住佢哋做生意，搞到佢哋開唔到新舖

細蚊仔真好呃
見到咁多傻仔先係搞笑
送錢比對家

人地仲送緊外賣去深水埗警署
你班懵撚

之前和你eat有show fact check

上連登都可以，食黃店都得啦

啲人個味覺係靠人地個味覺黎決定

呢個真，我又唔多覺佢藍，不過佢旁邊就係任你點車仔麵點解唔去左先，反正佢都唔缺客分散投資是常識吧

任你點 好唔好食

好似叫雞, 食撚完就走, 好CHUR

抆緊既問題個大陸閪

一講美心 就諗起

Ust南亞仔唔好又支持
拜托

戒Facebook轉Mewe啦，fb垃圾嚟

上壹週做訪問,青花亭聯署
做訪問個陣2019年,未有武肺,
都唔會好似而家夜晚禁堂食咁要靠黃圈吊命
仲要佢不嬲多生意
咁都有得批鬥

或者每半年交一次REPORT, 檢討一下咪知, KEEP住半年UPDATE一次

做業主真係...
背後你唔知佢閪樣係點
UN UN腳每個月不勞而獲有80萬收入!!!

52蚊, 三餸加奶茶, 屌佢一個字食完, HER HER 聲收碗第二條友入黎食

明明見到佢係貼黃既區議員喎

訪問講到咁 都唔係黃？
有遊行 講明撐學生 撐香港人

究竟有幾多因為呢個原因俾人列做藍店

其實你有冇撳入去睇片？

天水圍都有間冰室係咁

點樣分扮黃定真黃？

訪問講到咁 都係藍 都係扮黃咁無野好講

做藍絲生意唔係好事咩？
正如黃Youtuber都可以賣藍店/中資公司廣告

以你邏輯
去買心買嘢唔好咩？
等我買曬佢d物資等藍絲買唔到？

美*

個時討論係19年嘅事，樓上都有人提咗係避popo個下露咗藍，連帶其他黃飲食group都少人提文記，而呢個深水埗街坊會亦都有開MeWe

又係你啊陳生

最多變維記咁得番外區人食，本身呢個街坊會有一期出埋儲印卡去搞旺黃色經濟圈 ，連富昌街市今晚執粒間幸茶舍都都有份。
佢地係推薦任你點同隔離個間標記，連當日警署對面饗車仔麵放CCTV畀popo佢地就第一時間割蓆。

成日經過所以有留意到
佢俾人話係藍而未澄清嗰排 係勁勁勁少人食
平時3間舖都排長龍 但嗰排舖裡面有吉位+外賣無人排隊
其實黃藍影響唔細

少去深水埗食嘢，所以係咪黃就唔知，深水埗俾我印象藍多過黃。如果貴嘅，應該唔會去食，車仔麵以前個特點係平同多選擇，但依家好多車仔麵都唔平。

射tg佢係落閘 但係係為咗保護啲客喺裡面 老細仲屌班狗亂射tg 就呢單嘢蘋果有出過個訪問

最勁係話人個樣藍

我覺得ok 嘅勝在開到好晏

ching你好有問題 值得一block
區選佢只貼過黃嘅議員 你見到佢仲貼過邊隻藍候選人?
仲有 嗰隻藍樓面晨早已經炒咗 唔係依家嘅事 唔同嘅page有提過
你顛倒是非好令人懷疑你嘅用心

龍門有咩問題?

你覆緊嗰個有啲奇怪

淨係唔比撐狗班垃圾賺已經值啦 睇左幾個post都有你 慢慢單機

對我喱講，只有富臨係最仆街既藍店
美心都冇佢咁賤。

邊有del呀？
fb同google都大把嘢睇
全部"街坊熟客"出哂嚟

黃app標佢黃, 係個app有錯

[ 警世］藍到發黑垃圾文記車仔麵想扮黃

咁如果係假(即係佢係黃)
都幾...令人反思喎
咁容易畀風向狗撚咗一年以上

無架，不過我唔想比錢佢地賺，得唔得啊？

唔會啦 會連你都變埋藍

真係唔知點解佢咁好食其他同類既餐廳完全唔夠佢黎
又夠獲氣:d味又岩岩好

屌人哋連黃藍地圖都過到
仲有咩好過
咪再屈人啦
根本講唔到有咩咁藍

最初果時真係好多黃/藍店原因係有員工屌狗/屌後生仔

深水埗街坊fc 咗十幾次，一直都標咗係黃先。你上面fb 都有同一個結論，“咪撚嘈，信就食，唔信就揀其他。”

唔好因為佢而被spin

其實一開始就係話黃唔知點解就俾人屈藍，嗰啲黃色經濟圈嘅page不嬲都痴撚線。

不過呢間野都好啲嘅因為就算俾人屈藍佢都係咁多人食

你都戇撚鳩嘅覺得人哋放喺乜嘢平台比起佢公開嘅言論更加重要？
呢間野本身就係做遊客，2019年先有社會運動人哋一早喺度啦，講真果句香港不嬲做生意係會牽涉到大陸，所以佢哋一早會喺大陸開發市場根本就唔出奇。
成班連登仔夠用牛牛股票啦

黃？
19年8月貼poster叫人唔好討論政治喎

搵返張圖上面Neoguide出過果個調查

唔知點解 佢同龍門 耐唔耐都畀人話佢偽黃

負評係比文記 定比黃色經濟圈